吸血鬼阿零：聽朝八點前仲有8號風球，我即刻拍片自含

算啦好嗎

找數啦好嗎

你個名是咪事主心聲

推

就黎又一個8號

there's no escape